以蛇蠓食蛇黎講，其實有隻 真。神獸 仲勁過蛇蠓。

講起神獸同蛇蠓。以蛇蠓食蛇黎講，其實有隻 真。神獸 仲勁過蛇蠓。

根據祖利安口述，大鵬金趐鳥（唔知係咪港人口中嘅金翅大鑊鳥，我有D亂）。
係印度教中嘅 garuda，相傳佢展開雙翼係大過地球，佢最愛食龍，
次次開餐都當D龍係意粉咁食。後來D龍頂唔順，同佛陀（應該係指釋迦世尊）求救。佛陀就叫佢佢地守八關齋戒，有守齋嘅龍（唔殺生）就會隱形唔會俾金翅鳥發現。因此，金翅鳥就有食惡龍嘅形象，因為佢只睇到惡龍，而俾佢食嘅龍全部都嚇到條蛇咁。
不過後話係，後來所有龍都去守齋，有D仲成埋佛添，金翅島無得食，又同佛陀求救。佛陀教左佢輪迴之苦勸掂左佢，答應左，有佛師子嘅一日我嘅佛弟子都會供齋菜俾佢。因此流傳左 施食法門。信不信由你

我又諗起有條片。
係講大鵬金趐鳥，心經簡林，同埋疑似上面嘅壓勝術。
片中解釋，其實心經簡林唔係好野
係用心經包裝左嘅一D... 唔知乜野衰野

信不信由你

今日好似好多區都見到？

見到乜野

記錯咗 記得好似話啲雲似火鳳凰 應該唔係你講嘅神獸

大鵬金翅鳥現身？香港多區驚現火鳳凰雲 網民：香港守護神！吉祥之兆（7/11/19）

化解港珠澳大橋毒蛇陣（我都未睇，2018）

旺角出現「香港護法」大鵬金翅鳥（我都未睇，2014）

呢隻？
大鵬金翅鳥現身？香港多區驚現火鳳凰雲 網民：香港守護神！吉祥之兆（7/11/19）

係

抹緊汗，咁既然咁多迷信嘅人又做乜唔正經信下護法神
走去信其他無謂野
雖然我都好多疑問，如
明明係印度教神獸又點解會STATION係香港。唔明

法忍法師施食法門（5）蒙山施食，《無量功德自在光明殊勝陀羅尼》

有關施食法門嘅經典：
《佛说施饿鬼甘露味大陀罗尼经》

變食真言，甘露水真言，普供養真言

祖利安果款應該係密宗？
我唔係太熟識不便多言

又真係幾似唔知係幾時影到？
上傳時間係今日下晝
source: holiday press logic, on9仔女同盟會

求人不如求己自問自答，金翅鳥的由來，唐代入華 1:00
1:45 專門對付 龍 同 似虫 嘅野 （蛇？）
我唔知佢講乜野風水師2014死左（是否指害人果個？）
我只知我真係FEEL到2015 開始頭腦恢復清晰
密宗D野真係好難明

9:43 西藏苯教。根據WIKI應該係指 shamanism（係一種橫跨北方歐亞版塊嘅信仰）。後果佛教傳入西藏，苯教俾佛教眇，所以苯教僧人融入左西藏佛教中繼續修行。非常興幸佢地成為左佛子

另外，希望有心人不要攻擊傳教仕，特別係漢傳佛教嘅法師，
因為漢傳佛教係無流傳到有攻擊性嘅法門。
因為漢傳嘅佛教係近乎完全無攻擊性！
攻擊佢地同打醫生差唔多，因為你本人都唔知幾時需要救助
害佢地同害自己差唔多

11:50 講得好呀，唔需要用鬼魂去做事，怨怨相報何時了，用人間嘅辦法去做事
正經人 confirm

有睇過佢其他片，佢講其他野無講得咁差，講到成個達哥咁
BTW 其實當我去講一D敏感話題果時，講野都係同佢差唔多咁差
（自問對自己口材非常自信 ）應該有D野唔俾人講某D話題。

事實上港人真係成日講有關"鳥"嘅詞𠥔，可能真係有D"感應"
E。G。金翅大獲鳥（受困時），獅鳥（保護市民的），罷鷲（對付藍店）ETC
原來香港有隻真守護神獸叫.... 而且仲係專食龍蛇嘅
大鵬金翅鳥
大家可以對應下佢嘅形象是否大家心中的形象
傳聞呢隻守護神獸大概係2003年開始受困，事實上，
果幾年真係變左"金翅大獲鳥"，
可能D普通市民都感受到 金翅鳥 大鑊中
2014年解放之後，至今，開始出現較正面嘅，幫到手嘅形象出現
而且出現係大家心中 不要灰心
圖：

【蛇獴救港】香港真係有連登「護港神獸」 米埔專家「行開行埋都見到」

咁我覺得呢隻獴會好危險。
BTW祖利安呼籲唔好再信蛇獴救蛇，香港人打不死精神係不死鳥精神，唔係獴呀。

蛇獴 vs 大鵬金翅鳥

佛教故事描述跟
印度源頭既描述完全不同

雖然我都唔明，但係大鵬金趐鳥同佛陀係有段古 #1
你有冇睇內文㗎？
我唔係太信D咩天干地支同動物物種有關係
而且亦無任何神獸同獴有關，佢只係一隻小動物。
食蛇（龍嘅倦屬）黎講，小動物邊夠金翅鳥勁。

而蛇就係龍嘅倦屬。
金翅鳥係有經典記戴嘅金翅鳥心咒，獴係完全無記戴。
雖然我都無念金翅鳥心咒。但若然要信，不如信金翅鳥。

其實宗教好多時都會同源，
E。G。象神都有係佛教經典有記戴，佛教名叫歡喜天。

大鵬金趐鳥 : 宗教
蛇獴 : 風水術數
兩種要用不同觀點分析
鬥風水陣, 我會選蛇獴

大鵬金趐鳥係神獸
但真係唔明香港既歷史, 幾時開始跟佢有過互動??
用佢黎宣傳西藏佛教? 如果真係要研究大鵬金趐鳥,
一定要了解埋印度教(佛教源頭)

術數神話同源啦-。-鬥無形力又邊會分開計。
人地經典記戴講到明金翅鳥係一隻大過地球神獸。
你唔係諗住囉D山山水水去擋下話？山精龍神都頂唔住啦（龍＝金翅鳥食糧）
再者，你點知亥字去沖巳一定WIN。想沖毒蛇陣梗係用番金翅鳥啦，上面講左神話了。
係神話呀，唔係童話故事黎㗎。BTW，毒蛇陣幾年前已破
另外，古代係先有天干地支後有生肖，據我所知係D術家自己安上去㗎咋
再講一點，術數＝天象，天象由天體形成，即係大概係計算緊天體之間嘅"力"
同埋以天體去量度時間，計算好時間再可能有D特別嘅ENCHANT。
所以術數同算術係唔同㗎
數字上單位上係咁樣表達唔代表無其他"他力"形響。
所以唔好太沉迷術數同算術謙卑少少，人算不如天算
有神話點解唔用，搵隻小動物黎食D BB蛇把鬼咩
最低限度唔好囉食咁嘅野黎搶FO叫人唔好拜金翅鳥先啦
小D人供養喺咪會細力D？搵個差D嘅黎代替，分散D供養？

你想佢黎佢咪黎囉
姐係咁，你係香港人，又點解一定只可喺香港出現唔去得第二度
何況神獸

唔係唔黎得

我意思係香港歷史上都無這神鳥既過往故事﹐
點解無啦啦會變作是 "香港既神獸" 呢?
"段故" 係邊樹?

唔知喎，段估重要咩？
佛經二千年前寫嘅，姐係咁，佛陀講完，本經寫完，神獸先黎香港，咁咪無寫落去。
你係咪想佛陀再托世為你說法，寫本新嘅經典補充呢段黑歷史？
如果想，咁就真係要萬二分誠心啦

無香港歷史記載就唔好話係"香港既神獸" 或 "香港既護法神"
神鳥係 護西藏佛教定護香港? 要想清楚

相反, 大鵬金翅鳥係印度同東南亞國家就好有關連

香港歷史無記載 關 佛經咩事?